點解成個將軍澳可以連一間Ｋ場都無！？

點解成個將軍澳可以連一間機舖都冇？！

將軍澳一個朋友都冇